其實甲由識唔識得飛

屋企捉果陣有時1識飛避我

Google